
                      Sigue una falta de buena coherencia al enlazar los personajes... se nota mucho el marcado afán de DC Comics de emular lo hecho po Marvel. ... pero en ese afán han lanzado películas como esta y Batman vs Superman que no conectan al público por una parte, y por otra no logra desarrollar escenas y parlamentos atractivos. Quede muy decepcionado y lastimosamente veo que las películas q vengan de DC Comics seguirán con esta fallida tendencia. Mala
        
            